颱風山竹 近照

嘩 屌你老母

好正

隻眼靚到呢⋯⋯

so? why so exited ? 返狗竇自high 算啦好冇

關你撚事？
你唔撚想睇就咪撚撳入嚟啦
R 存在感呀？

好 smooth

你係咪戇鳩

隻屎眼咁細既

唔洗理依d on9仔

圖比例大啫
現實可能大過香港

佢個屎眼比人屌得多屌到鬆曬
先認為人地細啫

冇人肯屌

自己買支KY自己黎

唔喇，我屌山竹個屎眼

買嚟食好啦

佢係咪係到一直留負皮

話勁過温代 驚層樓頂唔住

全港驗樓日

溫黛都打得贏

比較舊既樓就應該無事
等緊睇條橋

等睇果兩條鐵路

如果打中香港，唔知西九站會唔會漏水

溫黛1962-09-01 吹襲香港時風速及風向
氣壓

路線

如果好似溫黛咁行咪
source: 大交合